搭巴士自己坐窗邊聽薛之謙真係一流的頹享受

依家聽緊其實